［黎明行動］ 條街開始多人！

已經見到好多手足 空氣好新鮮

On your mark

咁早見到咁多後生 大家都未訓醒咁既樣

加油

暫時彌敦道都好順暢

但唔多聽到號角聲有車幫手響下鞍

Go

懵懵下

係Bang！

你眼望我眼 大家都會心微笑

準備行動喇

推

9fing fing 中好似冇乜目標

等多陣

千祈唔好係馬路放釘, 爆晒呔我點番工?

想問新界西北個tg點解入唔到

黎明來到

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

順手匯報各區情況

Be water

Come on香港人

出咗去啦

黎明來到！

要光復 這香港

屯門人呢？

青衣呢！？

黃大仙好多狗 塞唔到龍翔道就玩完

彌敦道呀

Be water 唯快不破

黎料

.

阻我返工啦

觀塘？

好cute

未見過有人放

千祈唔好 其他人又會被罷工

感動 原來真係有人早起身

唔好等喇 次次都遲得滯！！！

唔好早開始set rb呀
打工仔9點至9半至返工 起碼8點至上車
去黃店食個早餐先啦！

好波

東區走廊 暢順

早呀 香港人

喂屌成條觀塘道好順wo

都冇車出到九龍
梗係暢順啦

黃大仙周圍都係狗已有人被狗拉

畢架山 嚟料了

黃大仙超多狗 唔好話set rb
連聚人都聚唔到
依家我都係不斷徘徊緊

紅土好暢順喎

觀塘九龍灣一帶
咩事都冇

有無機會朝早可以食tg?

Pushhh

黃大仙咁撚多狗

藍田食左

天水圍無人塞，我決定轉職返工師，飲啖奶，去港鐵嘔

唔好話聚人
頭先想行橋過都兩豬

推推推 要成個熱門都係黎明行動

手足唔好塞鐵呀 主要車站已有狗 月台難散
只要塞到道路 迫d人落晒黨鐵就會大擠堤

Add

推呀推呀

青衣個迴旋處已塞

天水圍少人到仆街

屌我唔知自己要去邊

今日取消取消

玩緊急門既今日一定比英勇警員拉
因為明知今日有人玩, 每架車一頭一尾守兩個就可以解決曬

最怕係有人先玩緊急掣引走英勇警員, 搞到緊急門變無人之境
所以都係個句: 大家最緊要乜都唔好玩

塞爆佢

彩虹交匯處

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

龍翔道真係好重要 塞唔到就玩完

快

push

港島東柴灣個邊好順冇人

香港仔巴士總站好多狗

頭先天水圍都有快閃，大家加油！

沙田好似拉咗幾個？

手足小心，mon po 狗無處不在。Never walk alone。

見到好多手足

屌柒佢地啦

號角聲

唔好咁做

頭先已見到手足做野 唔會講係邊到 辛苦了

屌，太子道東
富豪東方酒店有個廢老落車清rb

on lun99

火警鐘響咗會點

Poly有男仔被捕 封左poly入口 下面兩狗車候命

塞龍翔道唔一定要去黃大仙傢

有腦

屌你老母7點到啊 唔係7點先岀門口啊屌柒你
你估番學啊屌

大西北，除左學生，少量番工人

推！

荃灣有曱甴清路障

屯門西鐵直入 好smooth

班狗先係最大力量

Yeah 手足好

搭車見到馬頭圍村有狗車

輕鐵好順，好撚失望

需要

記住做人要識變通

推ing !!!!

Be water 唔好去啲無狗既站頂
想返工

大家加油💪🏼

比d差佬嚇到唔小心係馬路漏左食油要點清?

大西北銀座有癈老清路障!!!!!

地鐵正常

今日返工！
最鐘意返工返工返工

大西北好多手足出左馬路!!!多謝手足!!!!

繼續

#天水圍 無人
正式宣布天水圍30萬人口如常返工

人呢

荃灣線正常？
中環一定停

地面好暢順

九龍塘大概有10幾防暴

青衣站10幾隻防暴

朝早極多廢老幫手清RB

出去幫set rb